[新手]我想知點樣揾個邀請碼？

我想知lihkg個邀請碼要系邊道揾？

系你老母